點解我個ac 2017年開都係p牌？

test

之前cm都冇咖喎

why

你睇吓上線日數係咪唔夠90日？

原來係咁

i have reached 90 days, but still P

你幾時開ac

17年申請都上唔夠90日....

有2個ac